原來澳洲有隻馬叫蛋撻

唔知有無魚蛋燒賣菠蘿油呢

你發左達去整隻

可唔可買隻馬叫莫雷拉叫返莫雷拉騎

英超有個叫飲水

退咗役
同場跑就正

以前澳門有隻柏寶
岩晒果位賭場騎師